%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{N. Périn \& V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\guide de travail}
\titre{Le démarrage}
\motsclefs{Intégration, dérivation, DAEU, Math 10}



\begin{document}


 Le graphique représente la vitesse en fonction du temps; où peut-on lire la distance parcourue ?\\

 \begin{itemize}
\item On peut commencer par un calcul approché, attention aux unités ...  
\item Pour calculer la valeur exacte, on utlise la notion de primitive et d'intégrale (voir mémo)
 
\end{itemize}

\end{document}
